你地話窮人生仔正扑街 我話冇心臭仔正pk

我覺得我雖然窮
但家庭幸福美滿
雖然資源比人少
但一定比其他人幸福
至少我家庭係完滿
至少我冇穿冇爛
至少家人無論弟兄姐妹都咁愛大家

你個仔女覺得係幸福美滿就得。
你個仔女唔覺得嘅話，你自己覺乜鳩都係假。

窮人就算付出所有都唔代表夠
至少有錢可以揀付出幾多

你又知你幸福過我？
三九唔識七，你唔識我，我又唔識你

所以你要點教
點比愛心佢呢
自己要諗

我覺得自己幸福咪得😏

睇你點睇姐

你點愛佢 佢都可以覺得自己唔幸福
或者會有一日 因為你既窮 而令佢失去機會
而且 你既然覺得自己咁負責任 點解唔盡力做好少少 唔洗多 有層私樓就夠

其實係，唔識教仔比窮人生仔仆街無限倍

條條大路通羅馬巴打？

當然你可以咁定
你冇錯
每個人都唔同嘛
我都同意要香港比到樓佢
有經濟能力先生
但如果有人真係窮生左仔
而佢有能力有愛心咁臭仔
我都覺得冇咩問題

多謝認同
得閒我起底

hi我係路飛

事實係咁喎
當你窮人俾哂都係得10
有錢俾哂係50 佢俾15都多過你

//但一定比其他人幸福//

收皮啦

你想點扑法?

愛心無法用錢衡量

？_？

錯字刑警？

正字

好錫佢但乜都俾唔到佢
同好錫佢而且乜都俾到佢
心意一樣你都係輸

你是不該出生的人嗎？

窮人生仔要捉去打靶

有冇問題唔係你講
係佢個仔講

係